點解巴塞啲人個個踢世界盃都咁廢？

So9
Umtiti
Pique
美斯